canon 讀唔到LR點算好

岩岩轉會canon 影RAW 讀出嚟CR3 想用LR 執相

點知讀唔到呢個格式

上網話更新就得

「Adobe 前幾天已釋出 Camera Raw Ver 12.4 的版本
更新之後就可以直接開 CR3 了喔

官網下載位置：

」

點知更新完都係彈咗句嘢出嚟
Some import operations were not performed.

有冇巴打遇到呢個情況

點好

你個lr 有冇更新

跟上面條link更新咗

plug in 同lr 兩回事
lr classic ver 9.4以上先有

我發現更新完仲係8.0嘅

win7?

Mac

宜家最新LR 10喎你幾耐未起身啊

上面條link係更新個CameraRaw，唔係LR喎
同埋你個LR唔係月費版？

你老翻啊？